覺唔覺星期五放工後留喺公司打機/hea嘅人好自私？

一來電腦同辦公室嘅環境係用嚟做公事
但啲人就用公司電腦打機
用公司資源做私事不在話下
二來有啲同事仲做緊嘢
但成班人重喺公司嘈住人做嘢
叫人點專心

覺唔覺你好垃圾